Economist : Is China Winning?

識玩
都有唔少外國人畀嬲嬲

不過睇comment人地真係會搵自己有咩問題導致咁
如果呢篇野放上微博肯定成地都係

果D 大陸人唔明
人地比高帽你，即係證明人地覺得你危險，想對付你
唔係真係覺得你好掂

真
微博班大陸人由細到大淨係聽到中國有幾勁黨有幾偉大 少少嘢就打晒飛機咁覺得真係好掂

支那啲面子工程呃到好多鬼佬.
好多鬼佬去完支那後, 覺得支那好先進, 好快取代到美國